{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028111?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 자연속풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違っている場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約した客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間は入室から22:00までで、炭とグリル料金もあります。 常備薬を用意して、旅行中に非常時に使えるようにします。 駐車は可能で、10台まで駐車できます。 割引券を提供し、周辺の観光地もご案内します。 ペンションでは野菜を直接育てており、訪問してバーベキューパーティーを楽しみながら野菜を直接取って食べることができます。 育てる野菜は少しずつ変動することもありますし、天候によってはないこともありますので、電話で確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約した場合、ペンションに連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数に対して費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から22:00までです。炭とグリルの料金も別途かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地について案内することができます。また、割引券も提供しますので、お気軽にお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 495
    }
}